的士佬柯尿個陣舉起左腳定右腳？

左脾

不舉

用膠樽